大家平時手機聽歌開幾大聲？

16格最大聲平時都開到14格聽
成日開到咁大聲好怕自己第時會聾

入耳式 11格

AirPod 地鐵會用最大聲

兩格

點嘈都唔過五格 驚聽覺退化

開一格 嘈就最多開三格

開一格都好大聲
係咪關個earphones事

咁樣咪乜嘢細節都聽唔到

三格一定聽到

睇你手機夠唔夠力 耳機易唔易推 冇得一概而論

返工搭巴士,開一格聲

Iphone 3 - 4格

爆
入耳式
聽力超好